(工程撚)某間承建商有條大狗公

條狗公明明有老婆仔女 都要岀去撩女
成日借醉想約個女仔岀去飲酒
明明個女仔都已經hea覆 仲要死纏爛打
話咩 I want see you more
又去個女仔樓下叫人地落去搵佢
人地都唔理佢 仲要咁撚樣

之前仲叫個女仔同佢加佢朋友3個人一齊去澳門玩
今日仲衰，去人地樓下搵人，咁個女仔因爲返工嘅事情落去見佢，點知條仆街直接話咩包養你，供你讀書，唔洗岀黎做嘢，仲要一疊錢扔落個女仔到。

聽到都笑撚左，一個有老婆仔女嘅人都咁撚樣，
係咁搞鳩啲女下屬。
人地都已經唔撚想理你，但係咁搵人，似住自己係上司就咁撚樣。

聽朋友講條狗公平時都已經對女同事就好撚好，男同事就衰到死，搞到啲人走哂。而家先知佢真係咁撚狗公

唔開名?

圖？

就算借刀你都俾張圖我

又作得幾好

條友就係PM黎嘅

圖就得一張 其他係個女仔同我講嘅
信就信 唔信就算

邊間

留晒所有record
遲下辭職sd 晒比佢老婆(當然要搵計聯絡到老婆)

個logo圓形橙色 有隻雀

好難估

瑞_？

度度都有架啦 嘈乜柒

聽講今年又係小花紅？

你post 得都係想佢仆街姐
比多d detail講下咩盤啦

相，名，公司名，乜都唔講得張咁嘅對話紀錄，好難幫你發大件事嚟玩